{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/main/main.do?oy=0&utm_source=google&utm_medium=powerlink&utm_campaign=onpro_emnet_default-main_0101_1231&utm_content=pc_main&gad_source=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데이지크 크림 드 버터 틴트 4colors"
    },
    "text": "デイジークブランドで販売しているメイクラインのリップメイク商品は、デイジーククリームドバターティント4種です。 この製品は唇の内側から外側まで自然に満たすように塗ってください。 製品の使用期限は36ヶ月で、開封後は24ヶ月間使用できます。 デイジーククリームドバターティントは、4つの異なるカラーで構成されています。 各製品の構成成分は異なります。 01番の製品はモブクリームカラーで、成分にはモブクリームダイメティコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイメティコンクロスポリマーなどが含まれています。 02番の製品はソルテッドバターカラーで、成分にはソルテッドバターダイメティコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイメティコンクロスポリマーなどが含まれています。 03番の製品はキャラメルブリックカラーで、成分にはキャラメルブリックダイメティコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイシロキセインなどが入っています。 最後に04番の製品はコットンプラムカラーで、成分にはコットンプラムだエメチコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイメチコンクロスポリマーなどが含まれています。 このようにデイジーククリームドバターティントは多様なカラーで構成されており、各製品には異なる成分が含まれています。 この製品は唇に自然なカラーとツヤを与えることができ、使用期限に注意して使用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイジークブランドのメイクラインで販売されているリップメイク商品は何ですか？",
            "answer": "デイジークブランドで販売しているメイクラインのリップメイク商品は、デイジーククリームドバターティント4種です。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントはどのように塗るのが良いですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントは唇の内側から外側まで自然に満たすように塗ってください。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントの使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "開封後、デイジーククリームドバターティントは何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "開封後、デイジーククリームドバターティントは24ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントは何色展開ですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントは4つの異なるカラーで構成されています。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの各製品の成分は異なりますか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントの各製品の構成成分は異なります。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの01番の製品のカラーと成分は何ですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントの01番の製品はモブクリームカラーで、成分にはモブクリームダイメティコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイメティコンクロスポリマーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの02番の製品のカラーと成分は何ですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントの02番の製品はソルテッドバターカラーで、成分にはソルテッドバターダイメティコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイメティコンクロスポリマーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの03番の製品のカラーと成分は何ですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントの03番の製品はキャラメルブリックカラーで、成分にはキャラメルブリックダイメティコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイシロキセインなどが入っています。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの04番の製品のカラーと成分は何ですか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントの04番の製品はコットンプラムカラーで、成分にはコットンプラムダイメチコン、アイソドデケイン、トライメチルシロキシシリケート、ダイメチコンクロスポリマーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントは唇にどのような効果をもたらしますか？",
            "answer": "デイジーククリームドバターティントは唇に自然なカラーとツヤを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "デイジーククリームドバターティントの使用期限には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、デイジーククリームドバターティントの使用期限には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 835
    }
}